點解做人可以咁lun辛苦

一想起再累也是要做人

準備quit驚

係啊屌你老母閪

搞到我碌鳩又咸又臭
你老母係咪生性病啊?

真係好煩膠

真心攰

我的思緒便繃緊

唯有安慰自己起碼仲生存緊

唔係啊化老友
早排有個frd生cancer都係咁同我講
我果陣心入面第一個反應就屌左聲
你老味你都唔撚明我個日子點過你同我講生存好?
根本好多人唔理解mental health係影響到一個人幾撚咁大

btw. 佢最後冇死, Remove 左舊lump 同我講好返好多
蝦蝦蝦

曾經身體好差但自己慣咗唔覺 係靠意志撐落去唔夠就gg

因為窮啫
有錢舒服好多啦

咁我都想我老竇係李+X

你係唔係想佢死？

佢同我好frd, 只不過有時佢想安慰我果陣更加會辣著我
當佢同我講有cancer果陣我都會更唔開心會祝佢好運
當佢同我講好jealous D人仲咁健康果陣我即刻心諗彈開啦屌你